返左工嘅人，露完面好1點出黎！

有公司壓力，返去露一露面好call out啦, 機場嘅人都先響頭炮上哂新聞，你點對得住已罷工嘅人？

公司如果有一日無左你，一樣可以如常運作，請返個人好容易。

香港今日係決定性嘅一戰，好需要每一位

已請半日

一早請左半日

👍🏻

👏🏻

話因為交通問題要提早放工